831 恐襲文宣

To all people around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our local Police Force. At about 10pm today (August 31, 2019), the police rushed into railway platforms in Prince Edward station, got into the carriages and indifferently beat up all the people inside, regardless of whether they were protesters or simply passengers.

They ignored the weapons guidelines and fired tear gas indoors inside the carriages, which can be in fact, lethal. Innocent passengers were attacked by batons and pepper sprays and many were seriously injured. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got was even more violence from the police. After the attacks, however, the police did not arrest any passengers, clearly indicating that the only purpose for their brutality was to vent their anger and emotions, and them choosing to resort to violence, instead of simply dispersing the crowd.

We are experiencing a humanitarian crisis and we hope that everyone around the globe can help us in any way you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers

#fightforfreedomstandwithhongkong

勿忘721、831
光復香港，時代革命

推

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?